頂住咗呀！哩度可以放咩好？

想喺書枱隔離 擺一兩層櫃去擺嘢，但又唔知點放好
我間房大約佈置係咁...

個area大概咁多到
長：38cm
闊：54cm(已經頂盡張床，原本想用有櫃桶嘅櫃，但離床又太窄）
高：76.5cm(想同張書枱平排，擺部主機同風扇上去）

屋企好撚大塵之前係放三層架去擺野，入邊啲嘢兩三日已經鋪滿晒塵，所以先想換咗佢

有冇巴打俾啲idea我用咩replace好？

Btw我係咪po錯台

門又唔知響邊, 窗又唔知響邊, 使唔使椅, 可唔可以郁床之類乜都唔知, 點答你啊, 到時教完你你又話嗰個門口位, 咪即係晒人口水

幅圖洗唔洗咁精簡

你書檯隔離個位晝到正方形咁....
咁邊面係長, 邊面係闊...
你打長同深會唔會好D呢

中晒

Sorry
咁會唔會好啲？

就係呢樣野先頭痛

你預咩budget 執? 定純粹想買件野fit for use? e? 如果有啲budget, 學樓上巴打講, 上床下枱/櫃會見使超多

係呀，我都有諗過吓。
不過而家咁set返到屋企可以撻落床
但上下格床要爬梯

點解我睇唔到你D area....

點解我睇唔到明你D area....

頂置張圖嘅左上角係個area
乜我真係畫得咁差咩

直接床同衣櫃調轉個位唔會好用D?

我間房都係咁 最尾揀左床同埋書台

衫放晒係床下面

調轉個衣櫃同埋書台 感覺fit好多

當然唔知佢畫得岩唔岩比例

比例啱㗎
不過我衣櫃遮住半個窗，個窗出面仲有窗台仔

呀你係絲打

調轉呢兩件野
最多收藏少d衫或者有1-2個床下底櫃筒用唔到

咁你又啱等我度度先

床放衣櫃位，書台移左去角落頭，衣櫃放床側邊靠牆咪得lo

書台再打直靠兩個窗好D

唔知巴打間房幾大
不過我間房就咁